大家cut完有線之後，希望將俾有線筆月費轉課俾其他黃媒

蘋果，立場，傳真社等等

factwire 真係要支持

有冇個黃媒list

自行判斷貨唔貨
蘋果
立場
眾新聞
端傳媒
傳真社
獨媒
加山
優品
香城公民

網媒真係太多不能盡錄
巴絲請補充

蘋果有藍絲屍永青
立場有敗登民主黨
麻煩捐傳真社

都係，傳真社有能力可以取代新聞刺針

其實香港仲有唔少良心媒體，但真係唔夠資源

蘋果，立場係美國大選D新聞

取消唒了

建議新聞刺針同有線中國組自己開個新媒體，收費一定支持

熱血頻道

認真不玩膠

開多個新聞台？得蘋果 唔多夠

課緊張傳真社，本土研，獨媒

睇左有線十幾年
近年減左價 而家畀緊兩舊幾
都好小轉過去睇新聞啦
新聞最好係畀緊四舊幾個陣